有無人成日食肉都覺得啲肉有陣臭味

頭先茶記食乾炒牛河，夾咗件牛肉食之後好想反胃。
有時候打邊爐食嘅豬牛雞，我都會覺得肉味好重，但屋企人同朋友都話啲肉無味
羊肉更加唔洗講，由細到大都唔食

究竟係啲肉唔靚定係我有問題

試吓中一次武肺
好大機會會好返

同我好似

我本身唔係太好肉，但又未到話完全唔食，
出街都唔會避開肉類，
不過嗰餐冇乜肉都唔會投訴嗰類人

肉淨係食豬牛雞，
海鮮一樣唔係太好，好少食。
肉食最鍾意雞肉，
不過有時都會突然頂唔順雞肉浸味，
我都唔知點解

有無諗過食素

有排食燒味飯
食食下食到陣臭豬味
之後就好抗拒食豬

食素囉

屋企人中左cancer 之後都係咁
壓住神經影響味覺

買啲靚肉試下再講